\section{Kuvat}

Kuvassa \ref{fig:huolittelu} on esimerkkikuva.

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figures/tau-logo-fin.eps}
\caption[Tämä on lyhyt kuvateksti.]{Kuvaotsikko tulee tähän.}
\label{fig:huolittelu}
\end{figure}


\section{Matemaattiset merkinnät ja yhtälöt}

\begin{maaritelma}
  Ryhmä $(G, \circ)$ on \emph{Abelin ryhmä}, jos laskutoimitus $\circ$ on vaihdannainen.
\end{maaritelma}


\begin{lause}
  Abelin ryhmän vasemman- ja oikeanpuoleiset sivuluokat ovat samat.
\end{lause}

\begin{proof}
Tähän tulee todistus, joka ei perustu kaavaan~\eqref{eq:kaava}.
\begin{equation}\label{eq:kaava}
    ax^2 + bx + c = 0 \Leftrightarrow x = \frac{-b \pm \sqrt{b^2 - 4ac}}{2a}
\end{equation}

\end{proof}

\section{Viittaustekniikat}
Lyhykäisyydessään viittaa komennolla \verbcommand{cite} antamalla sille argumentiksi \texttt{bib}-tietokannasta määritelty viittaustunniste. \cite{lamport1994latex}  Aja tässä pohjassa viittaukset \texttt{biber}-nimisellä ohjelmalla (mukana ajantasaisissa \LaTeX{}-jakeluissa), vanhentunut \texttt{bibtex} aiheuttaa vain ongelmia.